點解按支持lihkg 就彈廣告。

如題

你返去同我禁個支持鍵
禁到我滿意為止